榴連好撚好食

點解你地唔愛佢呢？

只食青泥